發唔發覺肥仔通常幾好相處?

肥仔好多都不拘小節,好多時都好大方
好放得開,通常對人真誠有義氣,唔會少少野都同你計較,
成日玩極都唔嬲,唔會小器玩唔起
見親d肥仔都好樂觀,圈子入面既肥仔通常都好幽默,成日自嘲引人笑唔怕瘀

我都覺

除非肥柒毒, 肥仔通常都幾好相處

我成日玩肥仔波

咪撚吹奏，堆死肥仔又自私又小氣

肥胖有損大腦，運動修復智力

@babychu

樓主係肥仔

agree 利申肥仔

食屎啦死肥仔

覺呀 十卜樓主